[有片] 7.21 重 返 金 鐘 宣 傳 片上 線 啦

推

我無嘢講

輕輕一推

人手推

Push

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

推呀

我無野講 推

型
我無野講

不要退

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

push

個音樂
不過支持

我無野講呀我無野講呀
多謝你地呀

推推推

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
7月21日重回金鐘！

識野

背景音樂邊到聽過

還有一個夢

重返戰場

fb 721好似冇咩宣傳
定只係我睇唔到

PUSH

nice!

P

個bgm係阿拉丁feel

一去到勇武果段笑到仆街, 背景阿叔把聲係咁屌黑警好好笑

21號金鐘見!!!

幾撚驚第五個訴求仲係林鄭下台阿，好波
勇武個part睇到好似winter on fire咁好gur
而家最期待係掟君妖，老鼠入垃圾桶

個音樂有啲唔夾 不過都正既
我無野講

推爆主線

音樂差d

Bgm如果再激昂d會更好，多謝巴打整條片，好有心

幫手推番有用post

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

Pish

好型呀

我無野講

一路都唔明點解集會唔係星期六搞，次次星期日一到12點就一大班人番去準備第二朝番工可能有人星期六要番工，咁佢地收工都黎得架嘛，反正每次班狗清人都係半夜

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

首音樂叫咩名

推爆佢

好撚正，下次可以提下人地點樣做盾更好。

個音樂真係....

21一定會去

個背景音樂

我聽日去上水 後日去沙田

聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

—————————————————— 五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推啊, 推走啲垃圾post, keep住熱門係時事台啲正經post

原來真係鐵血的孤兒
不過其實都夾嗰背景嘅

下一個任務！！！簽撚左佢丫！！！同去email confirm！！！

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

404？

個音樂我真係一路聽一路笑

Btw 幾有意思 推

條配樂真係...

隻音樂可唔可以唔好咁喜感

問題，有無方法知道，比警察帶走的打人廢老。有無真係告？ 有無得跟進？？

轉一轉bgm得唔得

push!

聽多D就慣

推上主線！

好似要打機闖魔王宮殿咁

幫我推爆佢, 好多人未知721係約定之日

呢首會好好多

配樂好振奮
721重返金鐘

聽日 上水後日 沙田721 金鐘

諗過, 但冇咁多素材整3/4分鐘, 太長驚TOO LONG DONT WATCH

推!
我聽日去光復上水，
後日去沙田野餐!!

首歌做咩鳩

404 Not Found

我都404

REFRESH?

武運昌隆
勇武回歸

主線！推爆佢！

721！ASSEMBLE！

熱血

首音樂😹😹我想問個style係咪抄警狗？
支持

團結一致 政府仆街

金鐘是我家

唔行喇, 直接集結

勇武嗰part唔知點解好好笑
一路聽住首bgm,後面有把聲係咁講屌你老母

推！

臨尾1:47嗰五下saxophone如果配合埋"7" "." "2" "1" "不撒不散"每個音出一隻/組字就正

我都想但唔識

支持...
但係點解D字好多都冇對齊位....SORRY我有強迫症

新手剪片求見諒

加油我果時剛剛學剪片都係咁上下

支持!!!

推
718立會有會開

背景音樂咁獨特...

BGM 咁火影既

Push

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

先推上水
再推沙田

721 金鐘

不撤不散

呢條做bgm 會唔會氣氛好d

聽日上水後日沙田

26/27秒開始果part cut去勇武度好似幾有feel

金鐘，對準政權

聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
7月21日重回金鐘！

留名推熱門

好 於心有愧
21:號夜晚先出到泥 日頭有野做
我想隨時stand by幫手

香港人集結！！！

堆

我冇野講

613上水
614沙田

主線！
721金鐘ASSEMBLE！

我冇嘢講

推啊

推啊 721要人

我今日去上水反水貨
聽日會去沙田大遊行

推

首歌好似唔夠嚴肅wo.........
仲要民族feel

香港人就係民族

個音樂太troll

音樂唔掂 可唔可以我轉左d音樂佢..

個音樂好好笑....

唔知點解成條片都好好笑

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

配樂係咩？好撚正

推一下

我們一個也不能少

政府無恥，義士無辜

熱門好多花邊post

成個六、七月，我們失去太多太多，係時候還給我們公道

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。
我721重返金鐘。

主線
推

BGM 是鐵血孤兒的手遊宣傳PV 所用

我今日光復上水，
後日去沙田野餐。

推下推

主線任

推呀 今日去上水

好評不解釋

推 屌你老母

713光復上水
714沙田大遊行
715金鐘絕食者晚上由金鐘遊行至禮賓府
721老地方見

今日上水，聽日沙田，721金鐘

721一早買咗機票同屋企人去旅行
記得 一個都不能少
等我番黎

推一下先

推

但睇唔到嘅？

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

點解個音樂拍到成個嘉年華咁...
不過照推

激勵士氣

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂

推！！！
7月21記得出黎

人手置頂

置頂

勇武 最起碼係𠴱團火

好有士氣，如果有埋指南就好

未睇先推

全面進場

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐，
7月21日重回金鐘！

推吖
同我上熱門

勇武果段會唔會放得太多

Up

「生命之糧，就在戰場」

Sor 我比較支持勇武

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

up

金鐘！！！

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

push

個 bgm

勇武果段Harcourt開速龍波係幾時
成個魚蛋FEEL出晒黎

Bgm係咩事

612

原來Harcourt有打到咁勁
係咪煲底攻立會失敗後犬開始放煙
添華道犬同步攻出黎想包Harcourt+添美?
如果係佢地之後比義士打退左縮返入添華?

支持
不過個音樂好7...

唔推唔得！

今日去上水
聽日去沙田

條片整得麻麻，不過幫推

推
不割蓆
不篤灰
兄弟爬山
各有各做
不撤不散

推
不割蓆
不篤灰
兄弟爬山
各有各做
不撤不散

今日上水
聽日沙田
頂住呀香港人

我今日光復上水
聽日去沙田野餐

重返金鐘

有冇人覺得, 條片攪到成班暴徒咁

如果比廢老睇, 更加話暴徒回歸

請正視

重返金鐘 gogogo

主線

原來有人迫退左畜龍小隊

啲effect幾靚

配樂精良，民陣識玩

一齊上根本可以打走佢地，班仆街欺善怕惡

721 重返金鐘！

pusshhhhh!

我有野講，睇死又係午夜被清場或自散。

經過今日, 大家和理非都要戴頭盔出黎

7月21係我21歲生日
但今年生日願望 唔係賺多啲錢 唔係追到second up
唔係同宜家另一半(準備考督察)長長久久
而係撤回送中條例 加 犬死全家

推返上黎, 勇武派21號集結！

以武制暴
光復香港

下次可唔可以至少用呢類音樂？

721不見不散

推返上黎, 721金鐘!!

吹大雞

感謝

光復香港！

推
段BGM好友印度風情

721出嚟啊大家，人數夠多，就代表民意無逆轉

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

咩都唔講

Bump

721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘

721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘

721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘

721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘

721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘

呢段片係邊個整？

721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘

721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘 721金鐘

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！